每月賭波至少輸10k 你問我答

戒完咪又係賭翻
求勵志故事

不賭就是贏

你賭咩多？
主客和？

今日有冇重心

乜都玩下

我呢排都輸左50k
當買個教訓 收手啦

你搵幾多？

戒賭啦ching

今個月輸左7k 慢慢上番5k半 就回本 月尾應該有盈利

樓主係想戒定點

如果輸可以當贏，你發過李嘉誠啦。